警方在馬鞍山一間中學拘捕兩名學生 疑涉管有炸藥扣查

今日（27日）下午近3時，警方接報上址懷疑有製造爆炸品，警方連爆炸品處理課人員，據悉，初步在學校內檢獲一些可以製造爆炸品材料，在學校拘捕兩名男學生，分別姓趙（17歲)及姓黎(18歲)，以涉嫌管有炸藥拘捕扣查。警方爆炸品處理課人員及消防人員已撤離，但仍有警員在學校範圍內。

涉事中學發出聲明指，學校範圍發現不明化學品，為顧及所有員生安全，避免有即時危險校方已馬上知會消防到校檢視及戒備。

其後，警方接獲通知到場協助處理。學校部的相關區域已即時封鎖，以便專家處理；所有學生已妥善離校，宿生則被安排返回宿舍部，以策萬全。基於是次事件尚在調查階段，校方未掌握全部事實，故暫不作出個別評論。

D黑警真係唔想場運動完喎

即係學校報警？

睇篇新聞應該係

其實每間學校個lap同家政室都有爆炸品

生雞蛋夠係爆炸品
就咁放入微波爐叮咪會爆
超市管有爆炸物

究竟間學校發現啲乜

邊間雞校

叫chem呀sir 咪得囉
駛乜叫popo?

有宿舍喎

明愛？

99.99%係

我住附近

求學校名

好耐啦裡面全部都係支那人

全體合照

又比機會手足出黎做野

今日先出過

水係 H2O 都係爆炸品

間間大學都大把acid explosive
中學chem lab都有permanganate

一氧化二氫

明愛馬鞍山中學